[心理準備] 如果今日畀人掟屎，大家會點做？

利申：我今日好想食老婆餅